# README #

SIDALAPAN , SISTEM INFORMASI DATA PELANGGAN TELKOM BANYUWANGI

### What is this repository for? ###
Repository ini digunakan untuk membantu stakeholder mencari pelanggan potensial yang ingin melakukan upgrade dari 2P ke 3P

### How do I get set up? ###

* Setup seperti biasa
* File sql ada di folder content.

### Contribution guidelines ###

* Sistem ini diharapkan dapat mengimplementasikan import data melalui interface. Sehingga data dalam format spreadsheet dapat diimport langsung dari interface.

### Who do I talk to? ###

* Repo owner or admin